扶手梯係左企右行嗎

死肥婆企住係到阻住地球轉